連登警員老鳳蛇同WillCmm互射咗幾多次？

光復香港 時代革命

此會員為五毛狗一隻
並非真「老鳳」會員

私了咗南亞仔未

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

sorry sir 你琴晚捉咗幾多人？（唔係連登捉五毛）

Yes sir

你隻奶共分化狗收撚皮啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌差少少